CUHK Qfin vs Glef vs FinTech

小弟借人acc，我係2019dse學生，對finance & IT 都有興趣，想請問cu qfin glef & fintech 就課程／前途而言，邊科會較好？ 出到黎搵工邊科僱主會鍾意多d? fintech 起香港而言會唔會煲大咗？ 唔該大家

禾含Bsex年年爆煲 揀佢實有景

cu商科垃圾
識入一定入I大

Qfin>glef=fintech

Qfin同glef under business school 已經差好遠

thanks!想請問 under business school有咩優勢？under engine school 真係爭好遠？

另外點解會覺得glef=fintech? 想知多啲 唔該你